%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Copyright 2020 Louis Paternault --- http://ababsurdo.fr
%
% Publié sous licence Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International (CC BY-SA 4.0)
% http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/deed.fr
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% Pour compiler :
%$ lualatex $basename
\documentclass[17pt, aspectratio=43]{beamer}


\usepackage{1920-pablo}
\usepackage{1920-pablo-beamer}
\usepackage{1920-pablo-listings}
\usepackage{1920-pablo-paternault}

\title{Distance}

\begin{document}

\begin{frame}
  Donner un exemple dans chaque cas.
  \begin{enumerate}
    \item Deux nombres entiers naturels dont la différence n'est pas un entier naturel.
    \item Deux nombres décimaux dont la somme est entière.
    \item Deux nombres rationnels différents dont la somme est entière.
    \item Deux nombres réels dont le produit est entier.
  \end{enumerate}
\end{frame}

\end{document}
